[flirt]你是一封信 我是郵差

Flirt完就走
點解要對你動情
點解要攬實我
點解話要同我去旅行機票都買埋
我放唔低呀

我係肥叉燒，你係白飯

臭雞